我iPhone xs Max + Galaxy s10+雙修

用埋iPad pro
三機出街真係型到爆

貼解你要咁樣做？

我淨係iPhone 8 Plus+Galaxy S10 plus+ iPad Pro

因為S10+比想像中平
超廣角係好用

好勁好勁

iPhone XS+iPhone 8 Plus+iPad Pro 2018+Apple Watch S4不銹鋼

樓主有無考慮左手apple watch 右手galaxy watch? 應該可以再型少少

摺龜 + 水壺型D

直頭掛埋部 Macbook 係褲頭

余文樂都要潮跟

低調撈一隻

褲袋幾大

把撚

點解唔直接帶隻AP計時係手

窮撚

樓？住貝沙灣？